每晚係到思考啲眼淚就係咁流

以前掛住玩運動脫左節，無哂圈子
依加又無學歷又有傷，屋企又家道中落咁款。

所有野同我以前諗既發展得好唔同，我都知無得去後悔，但每晚諗到就不自覺流眼淚..

sor for 1999 因為身邊真系無人 所以上黎9up

加油

加油啊，你係屋企支柱

系你老母

玩運動點解就會無晒圈子
玩電莖呀?

大把運動員，專心練習 真係無興趣同人去social
就算識既都係hi bye fd

係 sorry
琴晚無咩心情打個真佢出個『系』我就貪方面禁落去 sorry

去做aco或者紀律部隊啦

係 以前個目標淨係放係自己到
依加受咗傷，無得繼續。
屋企又搞到咁，個新目標變咗係對屋企人
但每次諗到自己以前為咗玩運動，放棄咗咁多野，就覺得好可惜同無力，想追都追唔番。

過去左冇得改變，用返玩運動嘅熱血去做好眼前野

過左去就係過左去，無得返轉頭。諗返以前既事都無意思，努力活在當下。

同埋因為去過外地練習過。
發覺香港人相比之下真係大部份個格都西好多永遠屌咗先 踩咗先。
係香港識啲人疏遠好多，相反就算我番到黎香港，果時外地識落既人耐唔耐都會主動問候下你